一個專幫人用紋身改運的紋身師，你問我答

如題

FAQ
Q1. 邊啲人會成人嚟？
A1. 黑社會中層成員同埋金融狗
Q2. 一個紋身收幾錢？
A2. 睇用幾多時間同埋要點樣轉運，最少都要過萬
Q3. 有巴打衰到貼地，可以紋左身。後數可以嗎
A3. 唔可以，因為曾經有好多人走數後仲兇番我
Q4. 我自己有冇紋身
A4. 冇
Q5. 收唔收徒弟？
A5. 睇緣份

有冇人紋魔法陣
古代咒文

你唔好咁撚中二病啦

其中一種常用的轉運方法

性交轉運定紋身轉運有效啲

唔評論其他人的雙修法

點解自己唔紋
係唔係唔work

Po啲作品出嚟睇下再講啦

如何改運
用咩力量去改?

自問自答
有冇紋過閪同丁？
紋咗乜
有冇圖

有冇畫過條龍係背脊
全家之寶係咪一條金龍

唔紋性器官

不如學好中文先

Q1. 邊啲人會成人嚟？～

學好中文就唔做呢啲啦～

透明定有色，有無夜光同螢光

有冇幫人性交轉運

雞湯麵果個紋身 難唔難整？

記得留俾女徒弟

想試下，運濟左好多年，但閒閒地都過萬